# Transcript of Pepper&Carrot Episode 11 [da]

## Notes

Providing transcripts is optional for translators.
The Pepper&Carrot site will work fine without them,
but they help for accessibility, screen readers and language learners.

Read https://www.peppercarrot.com/xx/documentation/062_Transcripts.html
for how they can be generated without retyping them after you are done 
translating or updating the content of the speechbubbles in the SVG(s)
and more information and documentation about them.

## Pages

### P00

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Titel|1|False|Episode 11: Kaosah-heksene

### P01

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Cayenne|1|False|Pepper, du kaster skam over Kaosah
Timian|2|False|Cayenne har ret; en ægte Kaosah-heks skal frembringe frygt, lydighed og respekt
Spidskommen|3|False|... mens du derimod tilbyder cupcakes og the selv til vores dæmoner*...
Note|4|False|* Se episode 8: Peppers fødselsdag
Pepper|5|True|Men...
Pepper|6|False|...gudmødre...

### P02

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Cayenne|4|False|TI STILLE!
Spidskommen|9|False|Dadaaa!
Timian|1|True|Pepper, du er uden tvivl talentfuld, men du er også vores eneste efterfølger.
Timian|2|False|Det er vores pligt at gøre dig til en ægte ond Kaosah-heks
Pepper|3|False|Men... jeg vil ikke være ond! Det... det er mod min...
Cayenne|5|True|... ellers tilbagekalder vi alle dine kræfter!
Cayenne|6|False|Og du bliver igen den lille dumme forældreløse pige ved Egerns Ende
Timian|7|False|Spidskommen vil fra nu af følge dig overalt for at oplære dig og sikre, at du gør fremskridt
Lyd|8|False|Puuf!

### P03

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Spidskommen|1|False|Den nye Konge af Akren er for god og sød mod sine undersåtter. Folket skal frygte deres Konge.
Spidskommen|2|False|Din første opgave er at skræmme denne monark for bedre at manipulere ham
Spidskommen|3|False|En ægte Kaosah-heks har indflydelse på de magtfulde!

### P04

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|True|Kongen?...
Pepper|2|False|... så ung?!
Pepper|3|False|Vi er nok lige gamle...
Spidskommen|4|False|Men hvad venter du på! Kom så! Væk ham, belær ham, gør ham bange!

### P05

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Lyd|1|False|Dig og mig... vi er meget ens...
Pepper|2|False|unge...
Pepper|3|True|alene...
Pepper|4|True|... fanger af vores skæbne
Pepper|5|False|Dzzz

### P06

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Timian|6|False|Vi har meget arbejde at gøre med dig, Pepper...
Credits|8|False|09/2015 – Tegning og manuskript: David Revoy – Oversættelse: Emmiline, Rikke & Alexandre Alapetite
Fortæller|7|False|- Slut -
Lyd|1|False|?!
Pepper|2|False|Første test:
Lyd|3|False|DUMPET!
Timian|4|True|Puuf!
Timian|5|True|Fluf!

### P07

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Credits|1|False|Pepper&Carrot er helt gratis, open-source, og sponsoreret af læsere. Denne episode kunne ikke være blevet til uden støtte fra de 502 tilhængere:
Credits|3|False|https://www.patreon.com/davidrevoy
Credits|2|True|Støt næste episode af Pepper&Carrot; hver en krone gør en forskel
Credits|4|False|Licens: Creative Commons Kreditering 4.0 Kildematerialet: tilgængelige på www.peppercarrot.com Værktøj: denne episode er 100% designet med fri software: Krita 2.9.6, G'MIC 1.6.5.2, Inkscape 0.91 på Linux Mint 17
